$4000點先可以霸頭位，做第一個出先？

隔晩去定觀塘偉業街總部，office一開門，即衝入去可以嗎？

★

WHY NO STAR

九龍觀塘海濱道181號9樓

forget

none reply

首先喺自己戶口攞四千蚊出嚟，預支先咁你咪一定第一囉。

老貓條撚樣技窮，日日講嚟講去都係4000蚊

$

i only love $

講中左佢又負評人

老貓

急到連粒星都唔記得打

等得佢4000蚊都餓撚死左

U 香港廢中
大把野要審查
need time

新移民乜都冇, 唔使審,派先

Source:公屋申請

點解你日日開post講$4000
唔使日日開，開到你2020年都唔知有未

排隊派錢時老貓包尾，最後先派佢，大概5年後2024

駁唔到

lm